點解今日朝早升400幾點收市倒跌245點？

因為今日係831
期指仲繼續跌緊睇黎今晚...

比人打到流晒血

呢排個股跌得勁過股災

今日一跌係話比班平行時空股市gogogo既連登仔知，唔好忘記831

托住派貨

保守估計今次跌勢要去到10月1

831 nasdaq 股災

美股升，港女跌，明曬